(極醜惡Boardgame) 震驚800萬人! 黑警貪污證據確鑿!

是咁的，唔知大家仲記唔記得，之前我地講過話整緊隻關於黑警嘅bg (上一個post: ), 而家定咗名叫「千億探長」

「千億探長」係一個關於背叛同懷疑嘅遊戲. 喺呢個遊戲, 玩家會隨著遊戲嘅進度選擇(或被迫)轉變陣營 你可以堅守信念同隊友共同勝利, 又或者倒戈投靠敵人, 甚至可以背叛隊友單獨勝利, 你沒有永遠的敵人, 也沒有永遠的朋友

經過大半年時間同埋喺收集咗唔少巴絲意見後，我地終於定好曬d rules同artwork(大部份), 俾大家睇睇圖先

Cover

一部分卡

因為急住整卡開post所以有唔少typo, 唔好插咁大力(到時唔會有)

其實我地打算兩個月內會放上ks, 但係想事前俾多d人接觸到我地隻game, 今次打算搞下giveaway試下反應， 獎品梗係我地隻game啦 ，如果反應熱烈我地會搞多d 唔同嘅嘢
具體方式會係每過100正評，我地就會喺post度抽一個留咗言嘅巴絲，送我地隻game俾佢！我地現階段會送手製嘅prototype先(希望唔好嫌棄，我地整得好辛苦 )，但係我地只要ks成功達到100%，到時就會送返隻製成品俾你！

另外，我地都歡迎各位有興趣嘅朋友出嚟幫幫手試下我地隻game玩乜，俾下comment，試完有興趣嘅話到時back game 會有折

FB:
IG:

支持

支持
但係可唔可以唔好做標題黨?

sor 睇錯

留名支持

kickstarter

會唔會好難玩?受歡迎既話有冇諗過出落電話度

面對面玩點都正啲

G支

G持

Lm

G持lm

個game flow簡單, 係比較多細節位要留意
受歡迎又有budget嘅話出apps梗係好啦

會唔會有中文版 ？

中文英文都會有

係呀,呢啲二五仔遊戲面對面玩真係好正

推

pish

正阿喂

好撚正

推，個時只係係你地一開始留過言，之後都唔知你地進行成點，原來已經完成咗隻game
btw 支持 有機會試一定幫嘅

留名

到時大約幾錢買到

本地製作嘅Boardgame
支持

鍾意玩boardgame 本地製作

已正評

留名玩

加油

期待

本土野

講到咁,唔推唔得啦
加油

幫推

想試下，幫推

lm

十卜留名

lmlm
利申：心機大師

LM

想試下

留名等玩！

好似幾正 支持

支持！

未100%完成, 但都80%了

推到朱蛇入冊就停

留名試玩

成件事都好熱血
本土嘢實支持架
希望收到手工卡嘅巴絲好好keep住喇
𠱸計創意 淨係親手整個下都無價

支持 想睇下點醜惡法

支持 !

話咁快就嚟到100了

正喎抽到我就正

g持！

有冇多啲介紹？

推到朱蛇入冊

極醜惡 評已正

留明

留名g持

冇我都一定買

支持 希望可以試玩

已經100, 多謝大家支持
我地呢幾日會開始抽獎 (入曬咁多位嘅名再random抽)
請mon實post, 我地公佈左之後請你留低tg/任何聯絡方式

G chi

想試玩嘅巴絲可以留低tg/聯絡方式, 又或者fb msg/ig dm我地

Lm 支持本地創地

希望香港每間幼稚園既小朋友都玩到

做臥底？期待中文版

想玩

香港產

大力撐

加油呀巴打
香港創意產業

想玩 lm 支持

港産野正

Me

呢句岩聽

嘩屌 好似好正

正！很想要

G持本土創作

葛柏表示支持

幾吸引 留個名先

支持，想試game

無聊game

LM 支持港產

想玩!! 可以點預訂?

支持加油

除左topic 定得差之外，支持。

G持本土bg

一路都覺得呢類boardgame好有趣,支持

支持本地創作

預訂售價係幾多？

好想玩

抽中左有冇得寄去外國架

正皮鼓勵

g持

一定要支持

好似幾好玩 g持

支持！畫風好靚

留明支持

有冇話最少最多幾多人玩同幾耐1round?

😍

攞左專利未？驚唔驚匪國自詡法治但老翻橫行？

好似幾正 想玩

加油呀

有趣 留個名

其實大家都係扮演一個黑警, 只係入面有個更黑嘅黑警

樓主小心 好多連登仔都係口講支持
睇之前風扇事件就知

支持創作！加油

我地到時應該會放上KICKSTARTER, 所以巴打可以LIKE定我地個FB留意一下

啲卡整圓邊 無咁易披口

預售價應該~200, 實際價錢我地仲同廠果邊研究緊

支持 好似好正

可以呀, 除左我地手製嘅prototype外, 如果到時真係出到實體版都會再寄多副實體版比你

支持
但係我入黎仲諗住真係有料爆

遊戲可以 4-6人玩, 1鋪大概玩45~60mins

睇落幾唔錯

而家有冇玩法/規則睇下

支持本土製作

有性趣，但點玩嫁

巴打口頭上支持我地已經好感激 我地而家只係想有多d人認識

我地會到時會cut到圓邊的

本土boardgame冇得唔支持

聽講designer好靚仔，artwork designer好靚女

留個名支持下

支持 可唔可以giveaway比我
利申大學莊 可幫宣傳

樓豬會唔會拍個簡單vedio tutorial?
就咁睇有啲難明

好正咁 支持

詳細規則我地仲校對緊
粗略玩法大概係遊戲分3個陣營, 但係某d陣營可以透過某d 特定條件去跳船
你可以同隊友1齊努力去完成勝利條件, 又可以密謀鋪路準備跳船, 更加可以選擇自己1個單獨勝利
跳船唔一定會令某一邊易贏, 有時仲會搭沉左人地架船
詳細玩法好難係到解釋清楚, 我地之後可能會拍條youtube片出黎介紹一下成個遊戲點玩
但我地都係歡迎巴打你出黎同我地試玩一下, 我地差少少人就成到第3團

屌！
你這人真好黑人憎
以幫人做借口，想食免費午餐

我地之後應該都會拍條片解釋隻game點玩

有心制作

加油 想要

無人屌樓主上黎賣廣告

我地都係急住整出嚟印, 所以冇proofread 到, 印完出嚟先發覺有好多typo
我地已經改番, 所以到時送出去嘅prototype 應該會冇咁多錯

本土製作支持

幾銀

留名等試玩／正式出

平衡唔好太爛就好
上次買俾世界議會根本unplayable，冇招counter搞鳩人嘅玩家

支持
Board game 一定係一班fd面對面玩
係電話app入面玩即刻冇晒意思

push

希望唔會

呢到嘅giveaway都會只係用黎係到抽
本身我地都有諗過計畫接觸下大學莊/ boardgame cafe
巴打有興趣可以留低tg/ fb pm我地傾

不能同意更多, 尢其是身份遊戲最重要係睇fd 嘅表情變化再鬧佢

留名等出

加油努力

本土嘢一定支持

屌你老母弱智仔

大大力支持，你kickstart我會買 (唔好咁貴)

支持 留名跟進

LM想玩
都有興趣買

本地創作
又可以玩心理戰
加油

正呀，超想玩！！！！

This Is Police (HKverson)

其實唔送都得
但我有興趣玩同幫手玩測試

支持你！

最多支援幾多個玩家一齊玩？？

支持支持

有興趣試玩

留名，想玩想支持

又變左鞭屍
不過我真係幾期待香港出到一隻入到我top 20 or even top 10嘅game
暫時風評好似幾好，我都幾期待，好大機會會買呢套

鞭屍講緊樓上上講wc
唔知點解quote唔到

加油支持你地

多謝巴打, 希望不負你期待

4-6人

玩過盜夢都估到隻GAME會以變節為前題去玩

留名跟進

支持 今次個主題好吸引 加油巴打

lm 支持

之前world council掉上KS我都有買, 但玩落個BALANCE做得唔好, 搞到同FD玩左幾次就無玩, 希望今次呢隻OK, 個題材都幾吸引

想要實體版
Lm

lm，公司有boardgame日，祈求有試玩版
會盡比意見架

留名等發到出online版

會唔會出中文版

依家手機game賺多D又易整

G持本土boardgame

留名G持

其實係, 不過我地始終鍾意呢d game面對面玩
下一個PHASE我地都未決定會唔會整apps版

支持board game製作

G持 我愛你

support

期待
加油

留名
畫風好似偏陰沉

我地覺得始終講貪污講黃賭毒呢D太明亮好似怪怪地

Support 希望好玩

留個名先
有得玩唔玩點對得住自己

加油 push.

d 卡呀好柒樣衰，見到都唔開胃

留名
勁中意玩mind game
樓主想搵人試game既
可以搵我

留名一推

冇朋友

支持連登原創

欣賞你地啲畫

巴打唔介意可以留低tg/fb pm 我地
我地有其他巴打成團玩

正啊
支持你地，加油

支持兼留名抽獎

已經有14個黑警負皮鳥

支持支持
遊戲背景幾吸引啊

想試玩

港產桌遊支持

支持
d圖畫好靚.唔知隻遊戲除左陣型仲會唔會有分角色?
希望遊戲平衡,同埋多d策略性.

LM支持

留名
中到搵班扑game友試試

多謝巴打賞識
我地仲研究緊加唔同角色同埋能力入去, 希望可令到有多d 變化
平衡上仲努力中, 所以先想邀請多d 巴打出嚟幫我地game test 收集多d 意見
唔止策略性, 我地隻game 好強調人性

支持！好想玩呀

留名玩新game

又幾靚wow 屌

加油，支持你！
希望抽中我

支持呀 呢d呃人既遊戲好好玩

支持啊

加油 一定支持

留名支持
小心抄襲狗

有興趣想玩 支持

support!

巴打加油 好鍾意啲美術風格

我覺得呢隻game既主題好有趣 如果真係出到電腦game or手機game就好 好有養成rpg既味道

支持！加油

可以幫手試

Support

想幫手試果d 留tg la 樓主已經add左我

馬上留名

lm 支持本地bg

有心
等緊一隻好玩既Board game好耐

最近想買cluedo玩 咁啱好見到呢隻game支持下先

好有心機，支持

終於出現烏

support

手製嘅prototype更加值得紀念同收藏

幫推 正

愛迪莊叫細佬黎留名既

support, 加油呀後生仔

抽唔到ks都會買

留名抽獎

巴打加油

想知多d玩法
巴打加油

留名支持
希望抽中

Lm抽

好似好正咁

讚

留名，加油啊支持你地

無玩開，不過路過留名支持

港產boardgame
Support

留名支持
啲畫風幾靚~

留明中獎 巴打加油

支持留名

lm支持

lm支持

出多啲本土bg🤘🏻🤘🏻

啲卡整得幾靚

支持一下

由於估唔到大家嘅反應都幾好，我地趕緊工整多d prototype

呢D牌都係玩嘅時候必要嘅嘢

留名支持，但會唔會有gameplay/玩法吸引人買

btw, 有興趣試玩嘅可以繼續留低tg/聯絡方式, 又或者fb/ig搵我地, 我地會有專人回覆你

其實因為rulebook仲執緊
粗略玩法大概係遊戲分3個陣營, 但係某d陣營可以透過某d 特定條件去跳船
你可以同隊友1齊努力去完成勝利條件, 又可以密謀鋪路準備跳船, 更加可以選擇自己1個單獨勝利
跳船唔一定會令某一邊易贏, 有時仲會搭沉左人地架船
詳細玩法好難係到解釋清楚(太多細節位), 我地之後可能會拍條youtube片出黎介紹一下成個遊戲點玩
當然啦, 最少上kickstarter個時會有完整rulebook(中英對照), 我地都盡量會快D出一個可以見得街嘅rulebook俾大家先

我地星期日會開始抽獎
如果1001到就最好

支持本土board game

玩到幾次已經好叻

邊間公司咁正

j左

正呀喂

好鍾意玩board game
支持

支持整apps

支持本地桌遊創作

TGscar2529 有興趣

覆左巴打你啦

graphics 靚

快點比我試

巴打快d聯絡我地啦

留名支持本土製作

我要呀喂

覺得玩法夠吸引 我是來留名的

支持原創

留名待抽

要衝出香港呀

支持下吧

留名遲D睇睇

係boardgame阿!!!
Support

幾想要 G持

支持樓主
我都想試下玩

就嚟9副, 執緊啦執緊啦

支持本土創作

力推！

推個靚推

好靚

抽獎

幾鐘意呢隻畫風

啲圖好型

g持 加油

好似幾正

留名！！

Hi

留名上ks買

留個名

想試下玩

待中

巴打想試玩嘅歡迎tg/fb pm我地
我地今個星期日已經成左團，下個星期仲有位

lmmm

有興趣

正皮

多謝大家嘅正皮先
我地仲keep住搵緊人試game架, 最好留低contact/fb msg我地, 我地會盡量安排

再一次多謝所有巴絲嘅熱烈支持 我地已經落力𠝹緊
抽獎暫定會係星期日下午一點開始，到時我地會拍埋片

仲要整做圓角

留名支持
巴打加油

人手土炮方法cut左兩個鐘，終於有一副靚靚仔仔嘅prototype俾到大家睇

到時giveaway大家收到嘅prototype都係呢個樣! 可能有d細位有瑕疵希望可以體諒

支持~

屌，張圖好似上下倒轉左，upload個正常d嘅先

正皮左

幾時正式出街，真心想買！

同朋友玩絕對會傷害感情

kickstater成功集資就會出

畫風好靚，留言支持

留名玩broad game

加油~~

Lm support

支持！抽我:-)

反應遠超我地預期，所以我地血汗工廠要加碼製造
呢疊全部都係拎嚟giveaway用...

希望大家多多支持，like我地fb/ig, 仲可以搵我地試game架

我地如無意外應該會今日抽獎
想參加嘅巴絲記住要把握最後機會留言

留個名先

支持 好似幾正 好想抽到

有興趣, 留名

hi

好撚正 正皮左

[找數] [推post] [正皮]
同自己圍內啲fd成團試玩左兩鋪
唔係短game
上手要啲時間
半個鐘至九個字走唔甩
頭鋪就更耐啦
但絕對唔係好大型set up都有排搞嗰啲game

感覺上係幾平衡嘅
唔會話有一面係特別易贏

建議可加啲卡紙仔提示下成隻game個流程
咁新玩家可以快啲上手

副野係作者(們)搵人print再自己cut
見到都覺辛苦
淨係呢份心機都好抵讚
如果成事嘅話會入貨

好多謝巴打百忙中都抽時間同我地試玩
我地會改好d, 到時真係出版會搵你地找數

巴打可以tg/fb pm我地約時間一齊試玩
我地今個星期已經有5團

支持，KS出即磅水

抽獎未？

巴打我見唔到你搵我

Support!

開左新POST公佈得獎名單

得獎者如下:
Bomdia #60643
DMM_AV破解員 #24534
串過碼頭姑喱 #33673
切啫琢磨 #52032
吾你老母咩 #20422
桂小太郎 #36820
歷膏 #38044
殊頭同龜 #7382
老鼠夾 #20312
銀灰色的死 #31827

抽中左嘅巴絲請fb pm番我地/TG搵我地約時間拎game
FB:
TG:

留名睇

咪撚講咁多
幾時有kickstarter
即back

多謝巴打支持
我地暫定會係一月放上去

support~

支持
有機會可以試下你地整既機制點樣 希望會有得試玩啦

得獎嘅巴絲請盡快聯絡我地

留名支持！

想玩

不過其實係咪好高成本?

上KS麻唔麻煩?

手機響鈴
加油

你指嘅成本係？
印刷上我地而家係自己print shop印再自己𠝹, 所以還可以
之後大量生產仲同緊其他廠傾緊
香港而家上KS 基本上有信用卡戶口就可以
麻煩在要點樣去宣傳, 如果唔係會冇人睇到同back

有得買未？

Made in Hong Kong

啲圖好高質 比心機

推呀

LM support

Pish
但個標題

屌 出未呀

好！

多謝大家支持, 我地終於launch咗

想試

支持巴打,好鍾意玩BG

g持 抽中都買隻g持吓

好多謝咁多位巴打支持
雖然我地而家個數唔上唔落

想買

我地已經放左上KS

巴打可以上去支持下